杭州康復者：只能跳起1cm

笑到我

佢點知的

短過我條J

本月25日在醫學研究論文預印本平台「medRxiv」上，發表最新研究，首度揭示逾3成武漢肺炎患者有頭痛、頭暈、意識障礙、急性腦血管疾病、味覺、嗅覺減退、骨骼肌損傷，反映武漢肺炎損害神經系統，嚴重患者出現症狀的風險更高。

你條J 1.1cm??

跳高1cm 其實都幾難做到 自問唔得

武漢肺炎唔搞到JJ 得返1 CM就得啦

蛋蛋縮到直徑1mm

1cm叫咩跳呀？！屌你老母

遲啲就只能勃起1cm

感謝國家

1.01

何以見得?

東亞病夫

香港好番果班有無呢d問題

on9

中獎10000蚊

why say he on9?

1cm都叫跳？

好難控制到

而家係咪都係早關

重症嚟
就算康復都去番以前六、七成到

真係有跳到?

跳1cm仲難跳1米wo

咁勁
仲進化左
可以精準控制腿力
新人類
睇黎人人都要中一次

啲症狀愈講愈勁
偏偏整唔死你嗰下好野
要你周身病痛過埋下半世
諗到都覺得慘

跳起 YEAH

絲打
陰蒂唔叫J架

跳得高過東京鐵塔

屌你老母悶唔悶啲成撚日呢句

激到香港李小龍都彈起！

好返都手尾長

係咪未讀過書?
x>1,點解x會係1.1?

俾大家一個參考數直

值

咁勃起呢？

病毒繁殖量多唔多
唔係跟自己自己抵抗力有關係( 病毒繁殖VS消滅細胞速度)
咩叫吸入量 佢係隊落去包武肺病毒到 好似索K咁索毒?

粒牛丸仲彈得高過1cm

想睇示範

其實唔好笑
如果有手足奶嘢就大撚鑊
真係行路都冇力
一世收皮

點解唔可以

之前仲有兒登仔話康復率高唔驚

起得1cm，真係跳起左?

跳起Yeah (1cm)

因為1.1 > 1
請讀過書既你講下點解唔得

射精都唔止1cm

數學家

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

立會過半，狗糧減半，
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

呢招係...天外飛仙🧚🏻‍♀️

我扯lin旗都高過佢

湖北潛江通報，實施新冠肺炎防控自我排查獎勵辦法。其中凡在潛人員主動報告發燒，經診斷，首次確定為無法明確排除新冠肺炎症狀的發燒患者獎勵1,000人民幣（下同；約1,100港元），首次確定為新冠肺炎疑似病例的患者獎勵2,000元約（2,200港元），首次確定為新冠肺炎確診病例的患者獎勵10,000元(約1.1萬港元）。

你本數學書係咪庇護工場出版

行路都唔只LA

？？？

佢話好翻之後跳唔到好過啦

ok啦 仲可以係墮機前跳到

我岩岩盡力試跳1cm

柒撚到

你up乜撚嘢

行路已經高過1cm

佢行樓梯有落無上

珍

正宗醫返都殘廢，
病毒跟足你一世

做乜鳩

四大病毒合一

個病一奶咗個肺好似就會纖維化
而肺細胞係出身果陣一次成型,後天唔會再生翻
所以一冇咗就係永遠失去

肯定大鑊過沙士

幾十年的話慘過死

gut高都高過1cm

你呢個比喻sad撚到

唔係行動po黎
推拉師入黎拉未

如果格硬將佢跳高2cm會唔會直接爆肺爆腦斷手腳爆炸???????

X可以係1以上1.1又無錯既
BTW佢搵個最細既數

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

拉

確定埋出自邊度就已經可以出師有名

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

慘過死...仲愛滋都冇咁傷

全個人離地升起1cm咁高度

有無學過mi

呢d野收埋自己知咪算

笑死😂

但呢個真係想知佢點知的

咁搞法係咪行路kick親就會死

咁又真係好慘嘅

你個腦係咪1.1cm

1.001CM

近期見過最好笑嘅post

打個冷震姐

冇圖冇真相

因為唔會明顯用長好多的物件比較

知㗎啦乖 咁慘嘅嘢唔駛講兩次

屌啦星仲要咁撚多人正皮 好撚多傻閪啊屌

執番條命仔算好啦！死咗想跳都冇得你跳呀！

Gut高都唔止1 cm啦

「武漢肺炎」隔離營 — 美荷樓

咁就咁睇topic 真係想知佢點度

我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

阿爾克馬爾？

咁係1.1=1定1.1<1

轉圈轉圈哈姆共你

nei up mug 9

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

其實仲勁，現實無咩人做到

跳起都係得1cm，你認為會有能力扑野？

咁點行路

認真1cm跳唔跳到繩